唔知係咪bug左

我用ios13 beta開app試緊急四字pw
Logout完重新開app會要求入四字pw
入普通果個冇用要入返緊急pw

唔明
有冇cap圖

同樣情況,頭幾次OK,後面嗰幾次就不行了
Model:iPhone 5